<resources>
    <string name="app_name">healthylifestyle</string>
    <string name="title_activity_home">Home</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_home">Home</string>
    <string name="menu_gallery">Gallery</string>
    <string name="menu_slideshow">Slideshow</string>
    <string name="tab_text_1">Tab 1</string>
    <string name="tab_text_2">Tab 2</string>
    <string name="Target">Daily Goal:2000</string>
    <string name="Day">Day:2000</string>
    <string name="privacy_policy">Privacy policy</string>
    <string name="privacy_policy_text">
    Gizlilik Politikası
Biz, gizliliğinizi korumayı taahhüt ediyoruz. Bu gizlilik politikası, kişisel bilgilerinizi nasıl topladığımızı, kullandığımızı ve koruduğumuzu açıklar. Uygulamamızı kullanarak, bu gizlilik politikasını kabul etmiş olursunuz.

Topladığımız Bilgiler
Uygulamamızı kullanırken, sizden doğrudan sağladığınız veya otomatik olarak topladığımız bilgiler dahil olmak üzere çeşitli kişisel bilgiler talep edebiliriz. Bu bilgiler şunları içerebilir:
- Adınız ve soyadınız
- E-posta adresiniz
- Telefon numaranız
- Konum bilgileri
- Kullanıcı adı ve şifre
- Uygulama kullanım verileri

Bilgilerin Kullanımı
Topladığımız bilgileri şu amaçlarla kullanabiliriz:
- Hizmetlerimizi sunmak ve yönetmek
- Kullanıcı deneyimini kişiselleştirmek
- Müşteri hizmetleri ve destek sağlamak
- Kullanıcılarımızla iletişim kurmak
- Uygulamamızı ve hizmetlerimizi geliştirmek
- Hukuki yükümlülüklere uymak

Bilgilerin Paylaşımı
Kişisel bilgilerinizi üçüncü taraflarla paylaşmayız, ancak aşağıdaki durumlarda paylaşabiliriz:
- Hizmet sağlayıcılarla: Hizmetlerimizi yürütmemize yardımcı olan güvenilir üçüncü taraflarla çalışabiliriz.
- Yasal gereklilikler: Hukuki zorunluluklar, mahkeme emirleri veya diğer yasal süreçler nedeniyle bilgilerinizi ifşa edebiliriz.
- İş transferleri: Şirket birleşmeleri, satışları veya varlık transferleri durumunda bilgilerinizi devredebiliriz.

Bilgilerin Korunması
Kişisel bilgilerinizi korumak için uygun güvenlik önlemleri alıyoruz. Ancak, internet üzerinden iletilen bilgilerin güvenliğini tam olarak garanti edemeyiz.

Çerezler ve İzleme Teknolojileri
Uygulamamızı kullanırken, çerezler ve benzeri izleme teknolojilerini kullanabiliriz. Bu teknolojiler, kullanıcı deneyiminizi geliştirmek ve uygulama performansını analiz etmek için kullanılır.

Çocukların Gizliliği
Uygulamamız, 13 yaşın altındaki çocuklara yönelik değildir. 13 yaşın altındaki çocuklardan bilerek kişisel bilgi toplamıyoruz. Eğer bir ebeveyn veya veli, çocuğunun bize kişisel bilgi sağladığını fark ederse, lütfen bizimle iletişime geçin.

Gizlilik Politikasındaki Değişiklikler
Gizlilik politikamızı zaman zaman güncelleyebiliriz. Herhangi bir değişiklik yapıldığında, yeni gizlilik politikası bu sayfada yayınlanacaktır. Bu politikayı düzenli olarak gözden geçirmenizi öneririz.

İletişim
Gizlilik politikamız hakkında sorularınız veya endişeleriniz varsa, lütfen bizimle iletişime geçin:
E-posta: samed.tuysuz@gmail.com


</string>


</resources>